OLED已落後？ 三星LG將推QLED電話屏

OLED自問世以來就被賦予下一代顯示技術的桂冠，而現在根據韓國媒體報導顯示，三星和LG目前正準備量產QLED (Quantum Dot LED)顯示屏，並且表示這將是一款比OLED更出色的新產品。

根據指出，QLED (Quantum Dot LED) 其實就是量子點屏幕，理論色域能比OLED高出50%以上，同時亮度也要更高，而且更省電，可以說是移動設備的最佳伴侶。

另據媒體報導，三星以及LG在QLED技術上已經基本成熟，達到了量產水平，在隨後發布的新品當中很有可能使用新的屏幕材質。

電視都要最快下年年尾先有量產
邊有可能咁快到手機，三星先啱啱摸熟個彎mon

擺明畀垃圾佢 google 親生仔系列要到pixel先拎到靚panel咋 nexus6都係垃圾留印

今年 tv qled 都畀lg 打到傻 samsung有乜反擊

有烙印色衰就唔好拎出黎喇

三叔撚鳩Apple

友達amoled依家發展成點

烙印 bye bye?

*** TV 咪就係用緊QLED

原來***幫佢啲電視改個咁嘅名真係誤導到人
個啲係VA LCD嚟 只係背光加咗量子點

誤導到鍾意 OLED 嗰堆鬼佬
但都有堆人聽到 OLED 就避之則吉
改個咁嘅名真係有辣有唔辣
查落先知原來係 LCD 嚟

同埋冇留意開電視市場
原來而家 Samsung 唔再出 OLED TV
得返 LG 出

Pixel 2/2 Xl 咪用oled

沒錯 只係backlight
真正既Quantum Dot Panel仲係研發階段

BTW 其實LG g4 已經開始用量子點背光技術（除左v30/v30+)

樓主考古？

2014年既文

其實quantum dot LCD 喺LG G4已經用緊

True 樓主篇文2014年嫁

而家唔係推緊microled咩？

True 樓主回帶姐

屌，咪又係烙印

利申：G4用家